美國會CECC主席繼續尋求迅速通過香港安全港法案

推國際戰線

再推下先

美國法例不嬲都唔可以入領事館尋求難民資格

你有冇睇清楚係美國公民

美國領事館最多幫你call律師同探監

其實英國都係咁，睇清楚領事館比到乜services先，當年陳光誠都講咗好耐數先帶到去美國

仲有，要帶齊料搭好晒線

係美國地方，但帶唔到你走，不過跌料就無任歡迎